黎緊萬聖節想cosplay，cos乜好?

catgirl 三點式

Venom

自己

你全年唯一一日可以有自信咁出街
珍惜下啦

會計妹

佛祖

雞

jojo

恒大畢業袍

你自己照下鏡 唔洗cos都成隻鬼咁啦